全盛時期既廢中可以隔幾多張台傾計?

岩岩係m記見到2個廢中隔咗2張4人台大大聲傾計

全盛時期嘅印老闆可以一日開幾多個po吹奏定延

百里香好嘈
梗係冇咗隻airpod聽到晒人地講野啦

D ICON搞到我癲癇症發作
岩岩報咗警

咁唔怪得你可以飛隻Airpods落街啦